【TVB廣告商】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中國金洋 (11 Jun)

【每日任務@11Jun】
💎寶新金融💎

前稱中国金洋 :cn:
業務同中国聯繫密切🤮
信得過咩？

#寶生金融

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比
2.如果你想佢地改過，請留言回覆
3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買
4.對志同道合既手足留言比個讚

東方戰線已經沉咗，如果唔想TVB戰線步其後塵，麻煩你地幫手做任，屋企老人家有上連登、Facebook既話，教埋佢地打TVB戰線，你望吓立場FB啲post就知，玩FB既手足大有人在，只係佢地未識點善用FB打網絡戰

民間TVB團隊需要大家既支持
FB:
TG:

今晚特別多

歡迎TVB界雲海 / TVB界梁振英每日翻閹任務

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂

【維穩金主】Bless已發聲明並回應發霉原材料一事

Push

612、615黑衣為記

互推

人呢

真係好忙

推

唉

成堆熟人上熱開

你間中入黎斷我五連就得

小狼

上左熱門未?

push

多街客就上咗囉

小英

未呀

上左熱門我就去推TWITTER

615 黑衫白絲

第一眼睇白絲諗咗第樣

快D上熱門啊

９正評咋

上熱門未

熱門啊

係咩呢

啲人又話９點黎幫我推ＰＯ雖然我遲咗

615 黑衫白絲帶

白絲襪

我要去推TWITTTER啊
我仲未填衛報

你去推特啦

有人著咩

香港地應該得cosplayer會著

呢個時段太難爭熱門

派嬲係幫左佢 直接report 啦

罰你睇#6

夠鐘啦夠鐘

佛系推po算

是日電台

平野鈴子推介公民記者「菜心」 開YouTube Live！要推到夠1000個subscriber！

借個位
[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

大家早晨

612 黑衣為記 全城集氣

支持

哇

手足 為左你唔好灰心 help push

612

有心啦手足

不過marketing方面 ， tvb戰線要轉型

具體例子?

膽大

好sad 東方戰線收左皮

賣廣告

【CCTVB 戰線】澳至尊定中至尊？

【CCTVB 戰線】澳至尊定中至尊？

置頂任務(最後更新14 Jun 1230)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂

【維穩金主】Bless已發聲明並回應發霉原材料一事